[崩盤第二場]車路士 vs 利物浦 I

3月4, 0345

slow

後衛廢對中前冇影響既真係唔撚好睇波啦
防守壓力落哂隊波後場到，連帶閘位，中場都受壓，咪影響到全場囉
講緊係由開波個一秒已經比對面屌住打緊，懦夫爆足咁耐

咁又唔好一場論
Vvd加盟以黎第一日開始都係交出極高水平表現
球員都係人 點都會有起落
高水準左兩年 一兩場失魂落魄可能係叫返醒佢心入面果團火

第二球Lovren俾Deeney食晒個位
但唔知佢點解少少掙扎都唔試下
輕鬆望住個波落地

13 14輸神軒走場
19 20又輸神軒走場

留名

真，一下長傳就搞掂

成隊都差
剩係入佢數好撚肉酸喎

問題係懦夫用波差到極

完全係負數
當然bino作為6號位成場都唔幫手控場都要屌

話唔關事嘅
點睇gomez踢足咁多場冇輸過
老虎咁耐上得果兩場都係自爆咁輸

我睇懦夫雲踢波㗎

換la子個下以為l6 out, bino打中堅
點之廢中留佢到完場

神軒米拿偏偏呢個時候出唔到

米拿話時話點解傷咁耐

最撚唔明全場廢中好似冇咩應對咁

臨場弱撚到

Gomez 幾時出得返

仲幫口懦夫既九成弱智

有冇手足做下野 Now 次次播利都係南美聰同獌止俊兩條反利撚 我屌你老母 比錢睇波 場場係到唱反利

我又覺得托柒踢得幾好 起碼佢比波夠爽 帶到下波
好似講到佢係咁甩咁 你唔睇佢係咁call波 其實佢好多位都好合理 純粹其他人上腳太多 成隊都唔夠爽

洛夫雲：我不喜歡坐後備白拿錢
2019-09-05 11:05:34

今夏轉會窗的最後時刻，洛夫雲（D.Lovren）一度被傳要離開利物浦，最終這位克羅地亞中堅還是留在了紅軍。而在接受採訪時，洛夫雲坦承自己想過要留隊，因為自己並不是那種喜歡坐在後備白拿工資的人。
「是的，我確實考慮過轉會。我知道我為利物浦付出過全部，也贏得了歐聯冠軍，但我不是那種喜歡坐在後備上，白拿薪水的人。」

屌你老母 都唔撚明點解仲要擺力子打左

好明顯打中間個威脅會大好多，寧願擺架仔係左好過喇

今場前場入到波咩

今場完全係唔撚想跑 唔想搶 完全唔知做乜 對面係踢得好 但今場睇唔出隊波想贏 只係睇到隊波覺得自己贏硬

60分鐘換第一個咪算係咁

上個po有人回L6頂唔贏搞到攻唔到
但我講緊比多個full狀態VVD你你隊波依然唔會攻得入
人地sarr睇住黎食啦 如果放到高美斯斗跑都仲可能好D

反軒黨肯承認我軒既重要性未

Lovren嘅特性係會令成條後防都好緊張
要全隊都狀態好先會cover到
唔係就會好似今日咁

邊爐根本冇控場能力，無啦啦點會突然開竅

Bino完全串連唔到

場上都係啦屌你老母

忍你兩條撚樣好耐

根本今季踢得咁好就係因為唔出l6

佢真係飄忽到cls 作客對rb對haaland好似係正常 一傷之後又變番以前

想換la子果下已經2:0 大勢已去

走啦

見佢好多時都係鳩跑多 又拉唔開對手 又唔係跑靚位

其實呢度反得L6 既
係計撚埋上年輸比鏝條數
上年唔係佢發夢輸比鏝應該上年就金杯左

真心定假膠 陳公利黎架
btw今晚無陳公講波喎

師兄講出重點用波方面仲大鑊 下下慌失失傳返比對面

同埋佢Call 你唔一定比佢, 佢都係拉下人

另外一個位都正路要走位
有第三點接應點

但今日利其他人走位互動真係好差

真

冇計啦 你望下個後備席可以放咩人落去

而家邊有人淨係入佢數 佢係比較突出嗰位姐

咁唔該唔好出糧啦

仆你個街個撚屌基達玻璃做

後防受壓點組織呀

未傷前做到喎
洗唔洗開竅咁誇
不過上半季軒幫佢執好多屎

其實應該收起L6

其實一直控場都係軒

可以選擇坐後備唔收錢

關老虎事亦關廢中事

打高位防守你揾件黑洞，成季無乜點夾嘅出嚟，包哂越位幾撚多次

加上老虎特性永遠係等個波從高而落有拎到個位實哂先頂

有年曼聯放盧卡古就針住你懦夫黎打結果輸鳩咗廢中你都仲係睇唔到

加埋成條後防今場發哂夢，今季vvd老定得滯都唔只一次
係今次爆齊哂大獲，第一二球出腳刪或剷點都有一球block到啩

成隊波得ab lalala 踢緊
下體會嗰場實情凍過水

對手冇咁易上到黎咪大機會入球lor
對面下下解圍都上得返黎咪冇得圍屌lor

成隊都差係事實 但係唔見得會輸
不過加埋懦夫咪3:0囉

最好就選擇後備都唔好坐啦

可以坐係觀眾席畀錢入場睇

累到迪路菲奧重傷好似搞到vvd好唔集中咁
失第一球竟然腳唔出

快轉會啦 唔洗你付出

其實係咪應該搵定一個軒既接班人

總結 咪撚再出L6

今季好多場都係攻唔順
但人地泊大巴之後反擊 或者龍門球大腳我地都爭得贏 守得住唔洗失波先有機會去攻
老虎球球都爭輸 連比隊波企返穩陣腳既機會都無

基本上人渣簽佢返黎代替agger 果陣就好撚憎佢
果陣人渣話老虎可以lead 住條防線

有個鏡頭影住啫喱仔向住邊個燥底

屌又講1314
不如講埋排尾2果陣啦

都唔撚明點解仲要擺力子打左，好明顯打中間個威脅大好多 綿奴仲係到就打落一格hold波做串連 後上

靚位係要成隊跑出黎，而家講緊佢一個人鳩吧係冇用，成隊個運轉太慢 上腳唔順，有條友比其他人跑多d就好易變鳩跑

咁搞法 車仔果場 會唔會出正選多

未失波前deeney搞足咁耐, 廢中都冇出手幫下懦夫

真係唔要求贏都算
但都執執後面先啦

高普套戰術都on9啦
前面3個都唔係高大
無論未開紀錄 定落後緊都只係想兩邊出波
沙拿咁撚矮要中間同啲米9高佬去湧去衝真係痴線

沙拿至少都控到下波 但文尼今日係乜都做唔到 連橫傳回傳都係咁俾失

屌你懦夫爭頂
一係就唔跳漏頂
一係跳左頂唔到再仆街

Gomez同vvd 穩陣係因為士但一個爆都有人cover
Vvd今場爆 但懦夫爆得仲撚甘

望下d解圍啦
條on9解親圍都係高而不遠
對面都唔洗驚文尼沙拿兩隻快馬
可以繼續壓

當然高普都抵屌啦
老虎係佢出
然後又馬體會開始邊線俾人重防部署既解決方案到依家都未有

下年應該會好似高普後期多仔咁變護級

Taa囉屌 咁樣點傳

放心，除咗獌佢隊隊都反

你唔講都唔覺 佢真係等個波滴落黎先敢head
唔識預距離殺個header出去

無L6:攞歐聯，英超不敗

唔講唔記得

講緊佢實力有問題咩，講緊佢唔屌醒自己同班隊友，比著軒一定煩撚到ＴＡＡ扯火

冇我軒真係唔掂呀
我願意用反軒黨全體武肺換取我軒奇蹟痊癒復出

明明利po贏波會格劍
輸波反而咁靜

三子就睇廢中敢唔敢郁佢地個位

頭幾場俾佢呃咗
後尾同Moreno, Mignolet夾熟咗就好撚有化學作用

L6加沙高

沙高都叫好少少

位置感好就唔會標親波都失啦

神軒幾時傷完

輸波通常傾波屌波

反軒唔見晒

經過太多風浪 輸波反而好冷靜

Vvd領導能力唔懷疑
但可能係佢岩先整斷人腳搞到成個人心不在焉

gomez有速度, 基本可以回追

懦夫得完身位, 永遠唔會頂,
頂漏左又會追唔切

懦夫打高位死硬

佢球罰球又係離撚哂罩

呢度風向係屌鳩懦夫撚
要格劍就要撐佢，咁你話點格得成

咁都叫靜

佢出咗邪post

有共同敵人

究竟老虎同細梅雷斯邊個廢d

佢解圍下下比返個波人，痴撚線

其實果下值得試有時偷雞嘅野好難講

成季都冇入過黎咁滯 輸波先會入黎

今場後防四件齊齊爆

點解會唔出上季今季初都有夾嘅馬貼

預判同頭搥都好過懦夫先喇

老虎

又攬人，12m都唔奇

完場屌到開撚埋第二個post啦

上次斷17
今次斷18
下次破唔破到

剩計上年咁撚益佢
插花果d都未撚拎出黎講啦
條友黎咁耐踢得最正常係窩利入波同歐聯決賽果場
再數已經up唔出

懦夫廢係事實黎唔洗做天文台睇風向

贏唔贏到冠軍都成問題

迷軒迷得不知幾開心

恭喜反利又可以營造利輸波香港有運行既氛圍

喂，利迷覺得個個講波佬都係獌狗黎架
連now個攝影師同掃地阿嬸都係獌狗黎架wor
你咁搞法now好難做

老虎撚真係不祥人黎

爭咩啊，成隊都廢
班撚屌輸下就岩嫁啦

真 啲解圍全柒
好多時轉守為攻 都係解圍一野兜上去比文尼沙拿追
隨時做到快攻
今場啲解圍吊過頭一下都冇

好撚驚輸到拎唔到英超大佬

懦夫真係炸彈黎

出親佢永遠都唔會安心, 就算最後贏波都咁話

唯有祝我軒早日康復

我就睇下聽日都有咩好事發生

對面越踢越順係咁屈老虎
其他人好難幫

上半場都冇咁誇張
你睇返下半場對面爭頂另外兩個前鋒已經迫定你其他球員，因為老虎一定head唔走個波

第三球TAA係衰唔清波，但係L6 head左去個9位搞到TAA俾人迫死左

棒杯果時又企到好撚前攞彩

都要讚下Watford嘅
鬥志120
後防集中到癲
成隊踢到90分鐘仲可以下下去盡

雲拿睇完依場閪波都應該唔會想黎利

其實仲撐懦夫嘅係咩心態

屌你老母啦打稻草人

找我嗎

咁好多時唔係贏爭頂 係贏兩閘出波準繩度同搶點靚
不過戰術單一就真嘅

10場要拎12分

係唔拘喇今場打得咁柒，抵屈贏波啦

咁岩好日唔出老虎
出完佢就斷2次不敗
然後呢2場佢都柒到仆街
咁都唔關佢事？

蒲頭

其實係連登利po圍內屌有乜用
球員唔會知,廢中唔會知.

自大得黎又玻璃心

個人覺得就算嬴冠軍l6都唔應該有獎牌
雖然依家俾中國咁搞一搞分分鐘冠軍都冇埋

你睇番放假後個態就知不敗係超現實 係睇幾時輸
係強隊就有能力調整番嫁啦，咁樣反而可以谷番佢地仲好

對馬體會入唔入到波都成問題

好耐無見迷軒黨既gif圖

希望曼城唔好贏晒 咁我地就唔使拎咁多

你叫l6開返ig先啦

完全係低級錯誤

比清 由你開 我個心安定少少

唔係話撐，戰犯唔係得佢一個

最好天日三萬黑警全部肺炎

佢自爆都唔係第一日 有咩好撐

咁成個波台收得皮啦
傾買咩人球會又會知？

夏天以為會賣走佢，點知賣唔走，而家又累事

反正最憎呢兩條撚樣 南美聰係光頭佬條狗 咩都巴塞光頭佬勁 屌你老母

咁樣乜撚都唔使講啦 你屌人老母人地老母都唔會知

其實理應就穩嘅
但如果梅花間竹咁和下波贏下波 拎得冇咁霸氣姐

屌 做咁耐利迷都知點海鮮法架啦
諗住快快手贏4場等個心安落d
輸三蛋俾屈福特

由得佢地講 遮醜有黎

10場12分，護級隊都可能拎到真係

仲傾冠軍
同一個死法死4次代表你同一個死法會死14次

原來周中踢足總盃

唔怪得pea晒

試過唔止一次 有咩好驚

睇ig外國啲利撚個個都屌老虎
外國啲利撚冇個識波

發洩下又唔得咩

其實人地小球迷都知
係得懦夫同廢中唔知

依家金盃都冇左
理得佢霸唔霸氣姐
最好曼城李城輸9晒佢79分都拎唔到

週中就咪撚俾依班仆街踢啦
出副選後備好撚過
踢得咁差仲諗住有正選?

但12月中堅荒

放心 睇完今場 今夏一定賣一場大敗換懦夫走 抵到爛

係呀
成隊都差
今季唔係第一場攻得唔順 無狀態
但點解永遠出親老虎都會比一定前鋒man mark
輸第一點之後就會失波呢

屌你明唔明，其他人都尚算叫做一場失準
條撚屌睇左咁多年都係垃圾一件，冇撚得救個隻level

最尾10場失20分嘅話依隊波立即解散都唔抵撐

on9上個夏天已經扭屎忽花啦
條撚樣唔肯借走 唔撚躝咋麻

問題係其他人其他時間都踢得好
隊波咁多人就係預咗輪流幫隊友執屎
係得佢次次都自爆要人救

條撚屌踢杯賽副選都踢唔掂啦

利式崩盤

仲有破曼城100分個紀錄嘅

細梅呢輪勁到變世梅

等睇廢中賽後訪問

夢醒時分

馬貼個態竟然差過老虎 如果點會唔出馬貼

出青年軍好過

前題仲要鏝不敗
依加最大敵人真係武漢肺炎

上年係高普話留佢㗎 因為買唔切後備

佢同屌摩真係永恆黑洞嚟
凡係有佢哋出現 周圍渣實都冇得剩

keep住將個利po推上熱門

得1成既馬貼都唔會有佢今場咁柒啦

輸完比馬體個個球員都覺得自己返主場就發威反勝, 如果歐聯晉到級, 真係要多謝屈仔呢場波打返醒佢地

破鬼
下10場睇死對面繼續照抄功課
反正高普馬體開始輸到咁都無打算研究破法

Troy Deeney has admitted that he avoided Virgil Van Dijk today and decided to target Dejan Lovren as he is the weaker of the pair.

唔撚識不推文？

其實英超大家都心水清係時間問題
只係一時接受唔到點解成隊精神面貌差到咁

不過班幼幼中堅好似冇個合格

不過問心覺得咁樣輸一輸可能係好事添，醒下比佢地班人，踢馬體上番力好過冇

對英甲定英乙仔 馬貼加老虎睇到嘔血

利黎講無100%既波喎

你知我知對家小球迷都知

堅？

以今日成隊個狀態
有老虎 = 輸3:0
無老虎應該0:0

你知我知單眼佬都知

但係無用架，廢中唔知架

全球阿狗瘋狂慶祝，瘋狂丁爺爺歷史了

屌，早兩次夠話心水清，攞聖誕冠軍既就會贏英超啦

咪on9
咁都拎唔到解散吧啦

平時出聲屌醒人個個冇出

我就唔撚信依場輸波會叫返醒隊波
以高普既性格起碼至少歐聯出局先會識得反省

就係時間問題先會失英超呀
一鼓作氣打士氣波先係利物浦

尻普條柒頭想扮戰術大師啫

依個戰術好耐啦
出親老虎對家一定咁玩
開波前我都講左

突破咗盲點
班波太老定依排

講真如果覺得10場都拎唔到12分
其他人會覺得我哋好撚虛偽

明明vvd馬貼 高美斯都各有優點
唯獨係懦夫呢隻垃圾轉身慢、跑得慢、高空波差、防守身位差、腳下功夫差、企位on9包越位、粗心大意仲經常性派膠
到底有咩理由可以留低

呢句唔係第一次見
有印象以前係利po都屌過一次

不如博埋個fa cup啦
歐聯分分鐘出局 聯賽又無埋不敗包袱

班阿狗終於可以上水J歷史

出完局都唔會
黎緊10場有4場好似錘咁-6到先算

阿狗當年反雲認知錯未

靜啦屌

公平啲講
係人同vvd拍埋都係the weaker of the pair架啦

但你老味weak得咁撚緊要

你地見多年老虎啦，我唔信FSG 會開水喉，佢依家連紅襪都仲未攪得掂，除非今年利搵好多

假撚到仆街

你場場出老虎
拎到10分都難啦

紅星都輸啦 拎唔到有咩咁出奇

接受唔到一個正常既matip 唔出出老虎

唔撚識

咁講係客氣咗啫
係人都知佢係weakest of the league

屌佢老母啦 佢嫌棄羅馬唔肯買佢剩係肯借佢 先唔撚走咋 一早開撚咗綠燈比條友走
球會又係on9 條撚樣又唔係有咩戰蹟 佢唔走咪雪鳩佢囉 100k續完人又覺得唔出係唔抵
上年夏天就應該搵替補今季操下啦 依家比條撚樣彈出彈入搞到又夏天先黎買新人 隨時又好似fabinho keita咁踢半年先入局 到時又柒

拍廣告幾chill
市場部應該fit佢

不推文是但啦
利狗輸波香港都有救

of the world

唔好咁肉酸
當你拎得11分仲要mc全勝
係咪真係有人咁on9真心

高普排個中場完全冇創高造力，用la會好d
L6條撚樣就唔洗講

高美斯勁過vvd嘅日子唔係冇
懦夫呢

11分.....

聽日睇下係咪有好事發生

懦夫最型係咪頂入多仔𠴱球

睇見條撚樣都反胃仲飲咩椰子水

拎11分mc 又點會全勝呀

L6 廢足好耐，呢場踢下降班隊比人大炒三比零，成隊利記真係要反醒下。唔止係佢一人責任。 金唔金杯作為迷利真係覺得唔緊要，正如巴塞有年仲接近不敗，最尾兩三場輸比升班馬，希望利記可以輸一場知自己問題係邊，唔洗輸埋歐聯，同繼續失分比鏝城追上

其他隊唔會明
真利迷係堅驚拎唔到 唔係扮野

同班fd 傾 笑還笑，要佢地相信一隊強隊10場拎唔到12分係好難想像，呢次唔同之前聖誕冠軍wo
係咁講仲好薦拎唔到好撚假 比人屌番轉頭

以後咪撚放winder break ,全部留返係英國操

世界最佳第四中堅

咁多年既經驗 真係會驚
仲要全世界睇好

Ox未走盡哂人事，不過對面又mark得實

老母又繼續唔見，可以創造得去邊

對家拉樸迪又傷返幾場
寄望佢地自己斷氣先

9場拎11分, 淨係輸比MC又真係得既

唔明點解唔出Matip
點都好過老虎啦

場場都出老虎法好出奇咩

原諒懦了，原來係俾人針對

屌你老母唔廢點針對到你

就係咁諗
聖誕冠軍都係領前10分
而家19分呀大佬

望英足總扣佢地分

老利迷就明

10場拎唔到12分真係可以執柒咗佢

聖誕冠軍個領先10分係踢多一場, 而家係踢多一場領先緊22分

反利第一人（曲

軒係壓到場

拖肥 鏝 阿 車 呢度都已經擺左左12分
再輸多3場和1場其實真係唔難

True

最衰都係神軒 傷乜鬼

我都睇左十鳩幾年利 我明驚既位係邊 但而家出到去仲好真心咁講好撚驚好撚驚就over左小小

所以話拎唔到就執柒左佢
呢度集體自爆算

成日話老母作用好重要
除左上場入第一球 呢幾場都唔覺佢有踢波

幾時出得

一次半次就話姐 幾次喇大佬
剩係想靜靜地贏 有咩留返捧起個盃先再講
其他隊d閒言閒語就由鳩得佢啦
你未由佢繼續講囉 自從1314後
我主張大家都係靜靜地贏算喇
你比人撩起咗講錯野
有咩事到時你受既仲慘撚過依家比佢地屌虛偽

所以利咁多hater唔係無原因
係要做自卑撚串

老母係咁，成日隱形

Noted with thanks

05年睇到而家
今次第1次覺得食硬

阿 車 愛 贏唔贏晒唔敢講
但唔會輸撚哂掛

一見利子開始有自信就覺得就出事

到底明唔明
1種死法死3次就代表li種死法可以死多11次

老母啲護波今年冇曬 11月就30歲 今夏賣得

30年經驗呀 我自己中學開始支持利記到依家30歲，都未見過利記拎英超

鬼叫keita又傷 買過第二個啦

如果今年都拎唔到冇翻一年半載都唔敢睇波

咁我寧願做自卑撚都唔想好似車狗咁 況且呢到不嬲自卑開，你當燈吓又好，到時俾人笑冇咁柒又好

呢件真係唔想提 一係傷 一係西波

如果10場波都拎唔到12分，英國足總應該會調查利打假波

好想睇高普點解釋出懦呢個決定

平時都算
今次真係自卑得好柒

基達咁搞法 我寧願望Jones 成材好撚過啦

我小六開始支持利 到依家做埋廢青界鉅子都未見證過利拎英超

長期自卑慣係咁架啦屌

自卑撚都好過自大撚
對波咩成績都無都可以串柒柒果d 咪仲撚on9

屌你老母好撚嬲
講多次
屌你老母老虎

平平地買25古返黎打中場加強返個創造力同遠射

其真高普都好有問題
如果真係傷哂要出老虎
就唔該改下踢法縮返後條防線
至少後面compact d仲有得救佢d波
highline佢清唔到波真係唔知點同佢踢

主場 打般茅 維拉 般尼應該穩嘅 依到都9分啦
作客一哥 阿狗 拎兩分
我假設作客白禮又炒撚埋車得1分
依到都達陣啦

關咩事，30年冇冠係人都自卑架啦

同今次點同
一路擔心係會唔會提早拎
無諗過咁多人真係驚拎唔到

打個丁去訓覺算 唔撚想再提起場波

希望舊登利d戰神重出江湖帶領下利子重建信心先

好難講 睇埋馬體會踢成點

早兩日skysports條片仲話兩閘冇error led to goals
今場taa即刻整一球過我地嘆

唔縮後得其實
護級打第一人地唔介意比你後場猜90分鐘然後1分的

實係講訓練表現 好似以前讚屌摩係訓練賽球王咁

駛唔駛咁冇信心又唔係未輸過

老虎是無辜的

好記得好多年前聯賽最後一場主場對阿，和都攞冠軍，點不知比湯馬士入波，冠軍比咗阿，跟著個湯馬士仲來埋利，比個阿fan 笑利沉淪連癈嘅球員都要

其實執返走老虎做大後備就雨過天青
唔洗咁灰 雖然係資深利撚既都係從來只有謙卑
防守經此一役會醒定返
進攻先大問題

輸1場波講到世界末日咁

唯一唔開心係無咗不敗紀錄

睇返賽程覺得12分好遙遠
中間仲有場曼城6分波
真係崩盤感覺出晒黎

真 今日個上半場已經心諗和都ok 點知輸3粒

睇左佢咁耐出佢係用黎hold possession，除左咁諗唔到點解成日踢到隱形戰機咁

其實主要今季鏝實係弱左好多，而家個主力中堅又傷埋，佢地要全勝仲難

見證過好多次 聖誕冠軍🏆，到瘋狂和波送分作為迷利見過太多對屈福特呢d 世界級送分波
你話100%信心 真係無。

都似

懦夫走啦
後備都唔撚想見到佢

係真
睇返個而家輸波第二少既鏝, 狼, 阿都輸緊6場
我地先輸第一場

咁樣輸法好撚唔甘心

衰自己 無得怪人啦
衰左咪下年再挑戰過
上兩年咪又係咁
歐聯輸model 下一年贏歐聯
上年輸三分 依家贏19分 好大機會攞到
最緊要唔好放棄啊

輸自己
咁就無咗金盃

基達哥，求你每季傷少一個月可以嗎

冇左軒更加隱形

有咩唔甘心
老虎係柒但其他人今場咪又廢到仆街
唔比人456算好

軒幾時出返黎

輸唔緊要 輸得咁難睇個下先頂心頂肺

呢場係抵輸喎
有咩唔甘心

踢到一個月已經還神啦

輸自己點會甘心
你話對面超水準/自己無運咁輸我真係ok

當年阿狗點做到49場不敗

真係抵比人笑 唔識駁

上年都係咁講，結果聖誕過後崩晒盤

Yes

輸就預左會輸 但輸得咁撚肉酸唔係咁都冇問題下話
你話之後對鏝輸都抵 呢場比隊尾2既屌打到一棟都冇
真係嬲

學軒話齋 唔好下下提自己lead住幾多分/贏撚硬英超
踢好場波先 依家波都踢唔好

事實上係人地超水準
然後輸好多下自己

雖然我屌老虎
但人地都算踢得幾好
其實今季好多場對手表現唔差
只係我地夠穩定守得住再入到一、兩粒搞掂

上年有撚而家咁老定咩

Virgil van Dijk, talking to Match of the Day
"Losing hurts, the records are only for the media we didn’t mention it once, we keep going. We want to win the next game in the FA Cup and then in the league against Bournemouth - I mean, that’s the only way forward."

就係輸自己咪唔甘心

一切從老虎打鏝開始

屈仔成條防線超水準OBS架
再加埋SARR頂級發揮
當然唔少得某人既配合

今季利記贏嘅資本係後面輸得少
先有機會比前場-6執幾球
今季贏嘅波有好幾場都係-6贏

上年輸畀鏝之後FA Cup再輸畀狼
最後就崩盤了
點解硬係覺得而家呢個情況同上年有啲似

今季都好多場係打得唔好然後入波贏埋

點解你會覺得輸自己
人地打得好過你咪贏得值
好明顯喎

輸一粒都仲覺得和到
輸到第二粒知道完了
落場呢班除咗ab la
全部同軒認錯啦

上年輸比鏝之後都係和幾場
呢度講到而家之後會輸曬咁

成隊打得差剩係入佢數好肉酸

但最柒一定係佢
你要知道其他人打左成年好波咁制

做好自己肯定唔會輸先 贏唔贏就睇把握力
但今場出懦打條撚咩

講真自己踢得極差然後輸波
呢啲唔係叫輸自己叫咩？
人哋超班係另一回事

今季好幾次人地打得好但利記捱大半場贏返
今場就係一個缺口就將個贏波基石拆撚左

唔知大家點睇
我就覺得就算唔計老虎
其他人咁既西樣都唔會和到

過幾日靜返啲
我屌老虎又有人出嚟屌我盲反架啦

老虎就算柒數啦
屌摩都走佢無可能留隊

老虎撚呢個撚樣就係拎黎比人屌

之前老虎都有打得好先再有自信期最後先再爆炸
屌你老味而家佢連自信期都唔使就爆

贏唔贏難講 唔出懦肯定唔使輸先
今季其實都好多場對面打得好
但就係捱得住攞到三分
睇咗咁多年利
就知冠軍唔係打得最好果隊攞
而係攞得最多分果隊攞

Troy Deeney has said his deliberate ploy to target Dejan Lovren was the key to the Hornets ending Liverpool's unbeaten run.

“You try and pick on the weaker of the two – no disrespect to Lovren. He tried to fight me & wasn't even watching the ball & it worked out perfectly.” Thinking face

其實唔係冇機會崩盤喎
輸3球事小 入唔到波先事大
上次對馬體係咁 今次屈福特又係咁
屈仔識咁守你 你估其他隊唔識跟咩
唔識破密集又唔到波
和波失分多一兩場個優勢就係咁先

用腦同唔用腦既分別

前面入到波咩
成隊差剩係屌老虎

叻仔

呢位清就心水清啦 你話邊可以咁老定

發覺自己信心大咗
到第三球我先覺得冇得追

Wasn’t even watching the ball

依家咁搞法主場打般茅作客一哥同主場水晶宮都好撚柒難打

push比明早起身利子睇

睇到第三粒直頭無心機睇
睇熱門post

今季係未輸過喎

分分鐘FA Cup車又大炒
UCL又出局
多重陰霾之下利物浦可以連敗四五場

癲尼可以話唔洗理你入唔人到波
出老虎就可以弱點進攻 入波根本唔係問題
只要入得多過你就會贏

輸1場好似世界末日咁
係咪真係當利係宇宙隊

屈福特依場教學，就好似楊格示範點樣守沙拿

屌你老母老虎

就係因為利唔係宇宙隊先世界末日
出懦夫呢個問題最多換走佢
前場入唔撚到波點搞

樓上有位巴打提過
破唔到密集 入唔到波先係問題
老鼠拉龜比人打反擊就好易輸
咁先係問題所在

好多利子冇好既心理建設

神軒種踢波心態好值得人學習，點樣都盡力踢

啲輸波紀錄大部分都關懦夫事
對上一場聯賽輸多過1球已經係2017年對熱狗
（佢漏頂比人2-0個場，又係漏頂）
而上一場輸就係輸比鏝場6分波比阿古路撚狗咁撚
今場輸比甸尼撚

破唔到密集
隊波27場贏26場呀
換走老虎已經差好遠啦

WWDDWDWDWWWWWWWWWWWWWWWWWDWWWWWWWWWWWWWWWWWWL

Liverpool's 44-game unbeaten streak in the Premier League is over. What a run.

全場比波最好果一腳
就係VVD劏比robbo果下

班中前場慚唔慚愧

今場成隊波都hea 又無人係場上屌波
呢樣野真係睇得出神軒米拿同vvd 做隊長既分別
不過相信vvd 可以進步既

見到line up有佢
個個屌鬼不無道理啦
係睇佢季後有無自知之明

FA cup唔係出青年軍咩
成班留力咁樣
係輸到兩粒先開始醒

唉訓

First time Liverpool 've failed to score in 3️⃣7️⃣ PL games, since at Everton, Mar 2019

茅夫等唔等中堅用
10M送佢過去算

柒得少過city 夠分咪得lor,
明知大巴, 就屈多D角球

10M
唔使俾人工仲多個一隊位
仲想點

似係輸到第２球個到先熱完身咁
一開始大家都腳步重又Ｄ波又納去到下半場都仲係咁

我利貼10M比茅夫

ＴＡＡ態差到連波都斬唔起 防佢幾易防呢幾場
利記輸既大多數都係ＴＡＡ發揮唔到，馬體會加今場

點解釋呢場同下體會果場加埋得1球中龍
今場對面10個係哂禁區 你估下場唔會？
2閘出唔到波 出到波就比人head 哂 禁區頂又執唔到second 波
進攻一係交失一係比人mark 實封哂位 要傳返後
應該有既個人突破都無
上場西咸都係對面龍派膠咋

馬體果場d出波真係睇到嬲

係有問題
但唔會柒到12分都拎唔到 呢個我賭j都得

其實我預左崩盤 咩都冇
係出面d 人吹得太勁 其實係今季好多隊趺watt 同唔知做咩鬼only
利唔係特別強

下體會個場做曬教科書比d 人睇點樣對付利 但高普宁左之後仲唔對症 繼續去 咪引致咁

利記D進攻太易斷纜

都唔係一浪打一浪咁

人地已經企番個位你先再攻

仲要下下斬波同單對單爆人

人地冇咩犯錯/冇運, 就好難贏

軒今季有時打box to box同右邊拉左唔少空位出黎
效果好過費奴落中場幫波
共實高普中場都有d微調幫前面
咁當然對手係下體，回塘極防守都好有料

就係成日都唔組織 拉空位 好多時一攞到波就鳩斬 阿諾一冇態比唔到波就唔掂 最後南野狂入空位 但係班人寧願鳩斬都唔比波佢

因為以前會有神軒去右邊３閘位到幫波
今場你係見唔到OX有咁做，因為佢鐘意上腳推２步先做決定
咁ＴＡＡ就受限左，下下都要靠同沙拿做ｏｎｅ ｔｗｏ撞入去
咁ＭＡＲＫ沙拿已經２件，ＭＡＲＫ ＴＡＡ又有一件
再加上ＴＡＡ又斬唔起個波，仲講破乜尻密集

輸一場失望可以，但唔好當個十尻幾場連勝係尻黎

而家仲話拎唔到

唔係謙
唔係假

係弱智

呢場就係季初至十一月尾時
嗰種 3-3-4 / 2-3-5 企定定拙劣陣法同拙劣球員企位打法
基本上呢種打法，差唔多場場都係
中場冇咩組織力，前場冇咩攻勢，後防空位多
點解之前都可以成日辛苦險勝？
第一有運，第二靠個人能力
第三，非常倚靠 Henderson 個人能力
將極度拙劣球員企位陣法
憑一己之力硬生生提升至普通拙劣陣法
兼稍為拉翻正整體球員間嘅連繫
之前唔輸，唔代表個陣法係冇問題
呢啲喺前場密集式企定定嘅打法
如果冇一個中前場中路好好腳法，同好組織嘅球員
好多時只會越打越亂，毫無章法
而呢個領隊就一而再，再而三有心為之
而呢場波呢個領隊最大嘅心思就係
Henderson 缺陣之下，再拉走埋 joe Gomez
結果就係 ，防守差嘅 Arnold 前面同側面保護罩鋭降
後防整體防守力亦因此好容易被拉散

連達斯做緊嘢㗎啦

利記踢度氣

必須要以戰養戰

冬歇完左明明接近full team
突然間傷咁多人

口都震埋

賺左 咁遲先衰落

All in 軌

原來出左懦夫..唔怪得..

出得lovren 入唔到人, 就比人入ga la

淨係睇精華懦夫已經爆左幾鑊

熟悉既利返黎啦，諗到領先廿分比鏝反cup就想
對榜尾屈福特都可以輸3:0，即係無野係無可能發生

輸1:0 咪又係輸 無所謂la

2015年12月20日，高普第一次帶隊作客屈福特，紅軍0-3敗北；2020年2月29日，利物浦再次客場0-3不敵屈福特。

最慘係一球都入唔返，三叉戟+力子+啦啦啦竟然可以一球都入唔到，即係一死火就無人可以出黎擔到大旗，之前可以保持不敗，主要原因係每次死火攻唔入，都總會有人挺身而出入波，而後防又頂得住攻勢，但今場係兩樣野都無發生

前線同中堅都要加強，防線主要靠VVD + 艾利臣carry ，一兩場失準無得好講，但除左VVD之外幾個中堅都唔夠級數+狀態飄忽，要再向上既話一定要清懦夫，馬貼同美斯係後備料；前線就買華拿加強競爭力，睇下鏝佢地前線真係是但換個出黎都有貨交

咪又係靠kdb

攰啦 呢幾場啲疲態出哂嚟 仲要啱啱打完馬體會
仲要留埋力打2nd

不敗無左

抖咗兩星期之後廢到呢

下季冇拉蘭拿 米拿又老多年 基達下季最後機會

你summer唔買中場係講唔過去 好想要高華錫呢d呀

求佢執包袱算啦

幾年黎第一次比屈入波

祖高美斯係輪換定傷左？
唔想再見到L6，真係好揀驚又失冠

老虎幾時都唔會令利迷失望

前面冇攻力攻唔到最多和姐

老虎條撚樣自爆到輸埋

嬲撚到震

今年咪拎囉 未驚過 拎遲一場囉

高普口裡說不 但明顯想破記錄 再不敗多幾十場唔知要等幾耐

出懦夫就抵佢自己死啦

本身以為Break兩星期好事
點知抖完，成班個態差到
對西咸-6先贏，下體輸埋
呢場完敗
懦夫係其中一個差到無得再差
高波預判錯哂，下下比人拉走咗再輸身後空位
嚟緊真係唔知要再輸幾多場

老虎躝得未 膠足咁多年連米仔屌摩都走左 係佢留得低

完了吧

佢份約好似2021年完

今年應會買件左腳中堅, 方便頂下jelly

巴打少睇利? 利放親長假都冇好嘢

無軒無米拿真係有分別

畀大家回憶吓當年陣容：

講真好可惜，無左不敗，不過冠軍就一定無問題

唯一最驚冠軍阻礙真係冠狀病毒宣布今季冠軍無效

如果真係無效而失冠到時真係柒到唔敢出街，上年最高分亞軍又係咁

憎恨懦夫雲嘅程度已經唔識形容

沒有軒的第二場 陰

好掛住軒既罵人

沒有軒怎敢說不敗

好驚無冠

Dejan Lovren's 'curse' returns as Liverpool lose 3-0 to Watford at Vicarage Road

Whether it's by sheer unfortunate coincidence (many will tell you it's no coincidence at all), Lovren has been present for nearly all of Liverpool's defeats over the past couple of years.

In reverse order, let's take a look:

2019/20

29 February 2020 - Watford 3-0 Liverpool

2018/19

1 May 2019 - Barcelona 3-0 Liverpool (Champions League)

7 January 2019 - Wolves 2-1 Liverpool (FA Cup)

3 January 2019 - Manchester City 2-1 Liverpool

28 November 2018 - PSG 2-1 Liverpool (Champions League)

26 September 2018 - Liverpool 1-2 Chelsea (EFL Cup)

2017/18

26 May 2018 - Real Madrid 3-1 Liverpool 1 (Champions League final)

6 May 2018 - Chelsea 1-0 Liverpool

2 May 2018 - Roma 4-2 Liverpool

10 March 2018 - Manchester United 2-1 Liverpool

22 October 2017 - Tottenham Hotspur 4-1 Liverpool

Guilty as charged, we're afraid, Dejan.

Lovren hasn't helped himself during his time at Liverpool with some of his comments. It's not all that long ago he was claiming to be the best defender in the world, a view he's mysteriously gone quiet on since Virgil van Dijk's arrival at the club.

Maybe that result in Hertfordshire wasn't such a shock after all...

懦夫詛咒

軒幾時先出得返

沙高一線

關咩詛咒事佢根本垃圾 今季每一場出親都好難睇

老實講句今場波真係唔係懦夫問題
係成隊都垃圾

呢啲唔係叫詛咒，根本係唔夠班踢，邊有可能咁巧合出親佢都輸，咁好明顯係質素問題

去中下游比佢做大佬統領防線可能無問題，佢唔習慣比人指指點點去踢，佢要做大佬，所以一係出佢一係出VVD+馬貼/美斯，要佢under VVD去踢就根本唔會踢得好，你見佢踢到滋油淡定就知

歇完冬場場都垃圾西波

利防線打高位 根本唔應該用路夫蘭
用佢完全傳唔到波上前 打條撚咩

其實咁介意波台做咩姐
開季唔買人呢度冇人預爭冠啦
今日先輸咪算好運
人哋阿不敗真係有說服力
講真而家隊利除咗-6冇野比得上喎
不過輸3-0真係好肉酸
波台狗要笑鳩你就一定搵到位笑嘅
洗理佢地有冇資格咩
再者有資格笑嗰隊咪又係歐霸32強出局
聯賽排第十，得番歷史可以丁下
或者丁下當年歐冠最佳紀錄係亞軍咁囉
下季有冇歐戰都成問題啦

無介意過
想屌柒lovren同條中場姐…
下季買個好中場重要過Werner

傻豬黎
班主係FSG
What do you expect

買遊艇好過

回購古仔啦

啲阿狗衝哂出黎
是但啦 佢地都失眠左幾日

邊有人理班波台狗
後防歇完冬場場發夢
中場冇創造力就預咗嫁喇
前面三個波都掂唔到
唔知踢乜撚

其實係咪有隻阿狗mon鳩我地post姐
自從我笑鳩完阿狗次次都負皮我

前面唔識入波無人講
成班狂屌老虎
老虎屌都廢事架啦

Deeney都幾撚老實 訪問話睇撚住老虎黎食

懦夫季尾可否賣

尋狗 想問下仲係咪不敗

傳波向前都有問題
波都掂唔到 龍都射唔到 仲想入波

除左AB成隊都垃圾表現
由期明奴，bino ,taa，vvd
虎唔講

屌真係有隻阿狗mon post

咁廢都可以踢足咁多季 真係好勁

老虎撚都幾無運 明明世盃最佳鐵衛 聯賽正選就燈到球隊輸波

仲有人理公海 個時成績差 日日比人抽都係咁

本身已經唔係穩陣
又冇乜技術可言
年紀開始大連體能下降
佢走對大家都係一件好事
不過唔代表你班主會買中堅咁解姐

克羅地亞中場有摩迪,拉傑迪CARRY佢
利中場係工兵 要由後場傳波上前
佢撚有本事傳波上前咩

年年冬季完都會崩盤，得利記先會休息完更累

馬貼同高美斯後備料

講得好 理佢都做乜9 佢地先係企係不敗之地 仲有班死獌狗 關佢地咩事

係 前面係攻唔起
但條垃圾下下爭頂都輸 一係頂漏
畀對面執晒 second ball , 畀人撚住嚟屌
仲要唔係一次半次 , 對上一次輸波咪又係佢囉
賣撚柒咗佢啦

前邊入唔到波都係贏唔到波
但老虎下下頂輸 印象冇贏過
次次人地高波都要搞大一輪先控得返個波 人地都回晒防

仲要每次都俾甸尼man mark

尋晚啲 second ball , 真係畀對面搶晒

唔屌中場屌前場？

死攬張 基 母 係都唔肯俾錢買人

清咁得閒入黎利post搵歐聯定歐霸link
定用唔着

嘩我真係好嬲
仲嬲過歐霸32強輸俾啲唔知咩隊

免費送走得唔得

理班傻西做乜 佢地嬲左成季 終於有野搵到比佢地打飛機

琴晚d斬波真係災難級 張啦下下斬出底線 taa斬唔起

同早幾年猁差唔多
柒我會認 好過你地啲狗爆入阿狗狗竇j不敗 轉個撚頭就燈到斷撚左

見到佢咁好心up
但事實又真係佢犯錯做成

中場零供應真係唔知三箭點踢
張仔基達係後生但咁易傷真係唔好望佢地搶到正選
wijnaldum hendo都三張啦就…再唔揾個勁既接班就會有陣痛期

唔係懦夫問題都講得出，你淨係睇精華？

Lovren 尋晚行左上去交啲波同以前軒一能樣
幾碼都左傳右傳
人地打大巴踢法咁能慢點破人防守
所以佢點會無責任

認真講 我呢場無撚嬲 上年我飛埋去睇愛狗場決賽仲撚嬲
反而你地啲傻鳩爆閘入阿狗狗竇j不敗j到斷撚埋 咁先好笑
就算之後聯賽輸波我諗我都會笑住輸

訓左無睇
戰犯係邊位

哦

全隊除ab

見到你地咁嬲 真係好好睇

Ok

佢柒還柒都唔代表你唔係一個笑話嘅

阿狗保得住塊遮醜布係開心既
下年仲多時間睇利狗輸波 一週一賽咁得閒

老實講 輸唔係問題
但都唔撚解決問題

好似32強果時睇阿狗竇
一樣咁好笑

黎緊幾場都會係閪波
成季都係打個氣勢 無左個勢真係出事

高普沒有錢甚麼都不是
但阿狗net spend 多過利成半億

隻老婆狗係咪出局出到癲左

馬撚係威嘅 都廢到立於不敗之地

明明成季都係-6足球

自來也個friend

自來犬

爺爺出山救阿未

都唔知佢入黎做咩撚野 笑咪笑囉 笑完就好心番出去啦 我除左哦有咩反應可以比到你

咁講法唔係叫不勝之地咩

條友係喪喪地
想洗走自己啲柒野
印象流球迷
大大聲聲話高普有vvd先勁 阿狗贏到高普利
點知有人貼record講阿狗未贏過 佢就顧左右而言他

【甸尼：我恰死路夫蘭】

屈福特射手甸尼在賽後接受 Sky Sports 訪問時指，自己是有意針對進攻路夫蘭：「雲迪克是一位有級數的球員，也是我心目中世界上五位最出色的守衞之一。他 6 呎 6 吋高，速度快，又強壯，所以我向兩位中堅較弱的一位出手。」

「我不是言出不敬，指路夫蘭是兩人中較弱的一人，但他（在賽事中）衝著我來正面挑戰，正正合我的心意。如果你想跟我硬碰，那你將會很難過。」

「第一球便是這樣發生。界外球時他想壓倒我，但我戰勝了他，然後我們入球了。」

「他只顧跟我作對而忘掉看球，我們就此入球。」

Van Dijk is a class act and, for me, is probably in the top five defenders in the world. It is tough to get anything from him; he is 6ft 6ins, fast and strong, so you try to pick on the weaker of the two.

"I don't want to be disrespectful to Lovren and say he is the weaker of the two but I knew he wanted to fight me as well, and that is my game, so if you want to try and fight me you are going to have to be in for a tough night.

"He did that for the first goal, trying to fight me for the throw-in and then I obviously rolled him and we scored.

"He is trying to fight me instead of watching the ball and we scored."

細梅拎埋世界盃冠軍添

今年成季都係後面守得好 搶得快 所以前面多時間可以-6

呢球真係笑死人
走啦仆街

其實最好笑嘅局面
老虎撚走唔等於有新中堅
下季隨時用vdb打第四中堅

有無懦夫尋晚數據睇吓 睇吓係咪我地怪錯佢

唔知點解打親呢D力量型前鋒嘅球隊
高普好撚鍾意出佢
上季定前季打LKK又係比人撚到仆街

有d野數據cover唔到
例如智商

到依家都唔撚明做乜唔出MATIP

打 lkk嗰場同尋晚一模一樣

AB值得一條更好嘅後防

其實中場冇創造力冇人做屏障
都係一鳩樣

：高普洗咁多錢梗係有呢個成績啦，我地吸血高層唔肯放水呀
：你地淨支出高過我地喎
：高普冇VVD甚麼都不是，冇VVD個時咪又係輸畀痴痾
：未有VVD個時對痾都未輸過喎

一啲人可能真係輸到傻左 點解咁弱智都要爆閘

D記者竟然唔問呢題

來來去去中場都係果六個，係人都死，死都唔買真係痴線

好似同藍絲對話咁
0邏輯可言

睇唔到 唔知
老婆狗咪阿叻

其實我哋季初已經需要啦
買兩個中場都唔過分
起碼要Havertz同aouar

MATIP季初明明仲勁撚過VVD
出佢起碼唔會下下向前都慢哂/根本傳唔到上前
路夫蘭完全向唔到前 然後防守仲要爆到仆街

前面三個唔識入波又關佢事
呀樂回傳又係佢事？

佢係廢但淨係鬧佢一個

雖然我同意
但睇完場幼幼盃我其實懷疑馬貼個態係一鳩樣廢

FSG：最已陣，打死唔買人

回傳個腳又真係關佢事個下先好笑

明明成季都係後場傳兩閘組織再屈傳中
或者後場直接長波打身後嫁喇
中場不嬲只係駁腳,塞位 冇用就預咗嫁喇

無左軒刃

好掛住軒式手術刀

軒

老婆狗日常
抽水 屌自己友 扮有錢人

好彩訓左無睇
拎左冠先慢慢玩破記錄啦 有排執

無佢去右邊配合
TAA尋晚好似無試過拉空晒斬波

唔講以為佢哋英超lead緊十分

假利

依啲人現實係咪垃圾
仆街咁撚得閒係網上亂咁屌人

梗係喇 對面進攻同防守都塞哂係個邊

利太耐冇輸 班反利傻閪谷左好耐依家出黎咬人

現實應該好失敗
要靠上網吹水搵自信
我留意到啲阿狗都唔係好理佢
啲人回佢都係佢屌鳩人先

咁似稅佬

點解會知佢係扮

好似兩登保安屈機男

屌你 幾間係手 仲要上連登拎存在感

稅佬真搵到錢佢扮

大把利子屋企有樓 你有無見呢度啲人好撚自豪自己有樓屌鳩人窮？
呢啲擺到明自卑變自大
上下網吹水又無成本既

我舊公司都識一條友係咁

對唔住 我係廢青 出返去先

睇到呢啲唔會嬲
會覺得尷尬

Arsenal 雷斯同 lovren 一樣咁災難

大稅哥算唔算

Sorry囉
我真廢清

佢唔係利子
割

Team kill 左

越睇越覺得佢似屈機男
啲口吻一樣

好彩

話時話 近期都係傳werner同 sancho , 無傳過中場

Kai
傳極都係啲唔覺會買到既中場

前面自己搞掂 唔使中場

希望輸波反映到從未解決既問題
慘到要la派牌

Pish
比我講完即現身
好彩唔係利手足排擠小妹咋

今季 kai睇數據好似麻麻

KEITA躝未
次次冇人用 佢就傷埋一份

唔好要係德國買中場啦
西甲/英超穩陣d...

跟大隊休息

la季尾走 , 個位係咪由刷鞋 jones頂上

上場歐霸琴左我地一把

有場臨開波先笠水

LA都冇咩得踢 JONES頂冇所謂
但可唔可以買件嚟爭正選嘅中場

想要aouar 或者Saul

學稅佬咁 貼張契睇下先囉

早啲出托柒好過

次次個態有啲起色就傷返
其實係咪佢自己言語不通呀 次次未傷好就話 ok
食蛋

巴西球壇騙子

琴晚啲解圍我睇撚到嬲

屌佢老母，個波滴下滴下先求其解到圍，仲要係柒嘅

仆街廢中

i like my eggs

cantwell啱唔啱洗

唔係有翻譯之類嘅咩

呀樂回傳發緊夢係罪人
但係嗰球唔係懦夫第一點唔湯唔水一早解圍或者搶返球權啦

大稅哥啲fd

講咗幾年
skip中場沙拿支點，到而家2閘出波
咪又係中場造唔到波
下年都係原班人馬一定打唔返度氣

下季真係要大換血

利唔會買BIG NAME
我覺得佢OK 英人+後生
年年執降班隊

大把股東比勝利沖昏頭䐉
以為fsg嗰套work

唔反軒啦 投降啦

有般奴唔撚買 抵高普死

其實中場要諗定喇 件件都廿到尾
但傳得勁嘅收購目標冇中場

高普:有基達 不了

其實Norwich buendia 同cantwell都可以攻中

唔知廢中諗乜

yes
要換晒啲迷懦黨

迷軒stay
迷懦out

有無人玩咁多年 fm
都係一開 game就賣懦夫

幾時有起色過

我
成日賣去支超

佢無正選會即刻話走

應該問有冇人會唔賣先啱

新手玩左（game入面既）三個月多啲
已將懦夫賣左去廣洲恆大買左新中堅

Thanks for your 25m (obligation to buy)

有人迷懦咁癲？

利物浦 Liverpool Kop End

【高普：屈福特抵贏】
高普昨晚在賽後承認屈福特值得全取三分：「最重要的是，恭喜屈福特，他們值得贏球。上半場有些情況令我們沒有得益，但總體來說他們創造出的機會不夠，這導致了敗仗。這只是一場球賽，我們要承認屈福特是比較出色的一隊。」
被問及不敗紀錄被破，無法追逐阿仙奴 2004 年的紀錄時，高普指：「我不太關心，我不認為紀錄是由一班追逐紀錄的人造成的。紀錄是由 100% 專注每一小步的人創造的。」
「很明顯我們總有一天會輸球。我們不是等著這一天出現，但很明顯這是會發生的。今晚，這情況出現了。我會選擇從正面方向去看，從今日起我們再次可以自由地踢足球，不需要顧及捍衛甚麼紀錄，可以專注爭取勝利。」

我地贏咁多場係因為執second ball 贏晒咁濟 人地防守有少少鬆散把握到機會 但琴日second ball 下下都執唔到 加埋 老虎一場波可以犯晒所有中堅既錯

完了吧～
如無意外～

所有足球GAME都係

原來個個fm都賣懦夫

垃圾懦夫雲
屌你老母

屌你
假利黎

知錯 求原諒

對唔住
責任所在
我必須
屌你老母！

下季去印軒波衫表忠啦

屌 唔想課金畀fsg

仲有邊兩件

BTW 我想問Fm利子買左邊個attacker
夏窗無買文尼就傷有啲難搞

而家個feel好撚似早幾年阿仙奴 一到二月尾聯賽 歐聯 足總盃 全部收皮

假利confirmed

sancho , 玩緊19

辛祖除左體能外 其他都勁到顛

Inaki

反而前鋒唔知買邊個

我叫班管理層幫我傾Max Aarons份約
屌你老味61M

無錢追attacker

我買艾卡沙
好撚好用

覺得從上季開始隊波愈踢愈保守 進攻一味靠斬

等佢降班
反而買唔到左閘後備

柱男唐寧仲有邊個唔記得廢事搵

好掛住超頻足球

簽左啦，又要train
不過季初 TAA Robbo輪流要抖，有佢頂頂幾好

好彩睇左半場就訓左

原來崩牙佬

Slow

17/18頭半季啲反擊正撚到

利申半場同到唔對路走左去訓唔想哂時間
做得啱啱啱

即係承認之前真係有包袱，希望儘快重回勝軌

個陣打424係我見過利攻得最順既一段時間
睇咁耐波得1617上半同1314有得比下

回不去了

Work from home

好𠹌嬲

石內卜一走進攻就閪

琴晚唔舒服早左訓無晒
南野踢成點？

其實一出黎已經生好多
但其他人沉到唔記得咗點踢波咁

其實睇左半場就知個Deeny 係咁搵老虎嚟頂高波
其實馬貼都應該出得架

個陣張仔開始上力由守轉攻好撚好j
1617個季la子完全解放不過超頻足球只係得半季貨仔下半季dup唒

嚴選近年最影響戰局球員
1. 卡列斯
2. 懦夫

希望南野有多D機會
琴日上半場成隊好似夢遊咁

輸3粒先畀佢出嚟玩吓

走錯位，叫人畀波

見鬼佬都響fb留言話南野踢得ok
但已經輸緊三球同得10分鐘

老虎爛啦

唔收轉會費都要賣走條垃圾

講清楚d好喎清

喂喂喂你講咩呀

係人都知講懦夫條廢物

唔講清楚以為你陰啲陰啲又反

【One of the best defenders in the world...】

路夫蘭今屆英超踢足 90 分鐘場次：8 場
期間失球：11 球

利物浦於英超暫時完成賽事：28 場
全季暫時失球：20 球

You do the math.

呢d報導一定要讓高普看見 廢既下場同屌卡一樣

世一

點解出老虎都唔出馬貼？
廢中個腦裝屎架

點會冇屌摩

應該話今場波唔單只懦夫問題
係成隊都垃圾

有時我都唔撚知懦夫拎對手捉住對面做乜撚野
當人地冇頭冇腳唔識比one touch pass
人地跌一跌條撚屌又食牌+12m

唉屌今季第1次做假利就輸波

法甲囉，近期傳既aouer好似唔錯

其實真係買華拿既話明奴可以墮後打中場

老虎冇次頂贏個問題最大
第二係執唔到第二點

其實琴晚我唔太明點解有馬貼唔用要用老虎
係咪要俾3分屈護級呀

利撚燈係不嬲嘅事架啦
加上仲要係果條話利無對手嘅自信利撚
隻阿狗咁得閒拎嚟講

Matip我估未得
唔係都唔會放多個賀化係後備

咁你有排笑

都應該係
其實輸左一場波更加無包袱啦
琴晚中場明顯出事
中場點都要買人

好似啲野狗執到骨咁

點同呢，阿記輸到變中下遊，乜野都冇得爭，都冇哂感覺啦

利一年先輸一次

一出老虎，對面前鋒信心大增

教埋對面點踢

講真輸賀化都叫交學費
次撚次出懦夫都出醜
人地對手講埋出口針對懦夫

邊爐都好過懦啦

依個真

lalala 出到黎同其他中場真係比下去

First time they've failed to score in 3️⃣7️⃣ PL games, since at Everton, Mar 2019

成年未試過入唔到波

琴晚諗住一定有人做救兵...

M18囉，但得10分鐘

goodbye and thanks老母

餘下賽事都入唔到

M18未夾到隊波
次次都俾三四個圍住果陣舉手要波
其他人又冇走位拉空

見到咁多人 / 媒體都無限放大琴晚輸左果場
就知反利果班人谷撚左成年
由其班阿狗開心到 同啲乞兒廢老不停想當年咁

果啲護波 遠射
屌佢老母賣撚左基達俾個輪換位lalala啦

三叉入唔到波就冇人識入波
英超第四入波多已經係 vvd

尋晚開波前你話沙拿係屈福特殺手
我就知一撚定出事

好多野係背後發生我地睇唔到
只能夠講廢中prove左佢好少make wrong decision
一場半場係咁冇得唔信佢

呢條撚樣 我想投訴now好耐 場場利都係佢同南美撚
屌你老母 集體cut now

連lalala都肯出腳拉到球中柱波

真係唔知OX同老母踢咩

keita又廢又玻璃
傷完出親黎踢好波都話, 但又唔撚係

好撚7

講真成季有場輸都預左
只不過係因為高普選擇出懦夫而輸特別激氣

大家都係玻璃
用lalala好過啦
起馬靚仔+識英文

尋日旺角咁撚樣都拉左一百一十人 痴撚線

陳公係利迷黎

咁懦夫係第三/四中堅
輪換之下都預左總有機會出佢

不過出親佢就通常爆鑊會失波
前面呢排啞火入唔番夠本
就死得

我激氣唔係因為老虎撚
係成隊都冇心冇神冇氣，十足十阿仙奴咁
尋晚就算冇出老虎撚都會輸，可能失少球咁解

人地睇漏左佢
見到佢舉手拎波都即刻有人防佢

成隊波精氣神都差都唔只今場
放假之後就係咁
個分別在於出懦夫連守和機會都冇埋
對面冇咁易攻變相利都會多啲機會攻
即係對維拉個種反cup場面唔會出現

不過第二球咁輸法真係出邊個都冇用

輸第一下其實robbo責任都大
肉緊啲嘅話即刻清走粒波就化走危機

精！氣！神！缺一不可

算啦
佢地谷左季幾兩季 終於有位入

然後我地谷左30年先第一次攞 又笑咁我地咁大反應

啦子同ox子都係後備出黎先有表現
正選打到碌柒咁

到拎左 又會話拎得一次咁少

講真，要屌既
Vvd都抵屌啦
失第一球個種唔集中猶如上年老虎輸俾阿古路翻版
不過路夫蘭係度所以吸晒所有blame

你地個高普學唔到達蛇咁教到梅屎達菲咁有腦，所以你高普就係廢
屌，由iq50教到iq70，都仲係叫弱智架大佬

agger

咪由佢地抽水

仲話唔續啦子
出黎踢半粒鐘勁過晒正選三件

去到後面個個都想學軒咁吊個波入去

香港評述界好能bias
傻都知條友撐咩隊
好唔專業

利子眼中個個講波佬都係獌狗想迫害利
真係cls

加利仔擺明利hater都唔會講到咁
迪路菲奧爆佢

Vvd今場小丑黎
但你話懦夫吸哂所有blame就唔認同
數據上就講出親懦夫都爆
Vvd今季打得差嘅時間多左點解咁少爆
咪係因為有gomez同佢補返
出懦夫成條防線都差哂 人地亦有個明確目標攻
佢點柒法係有目共睹

係從業員數量既問題
英國大把講波佬 係有競爭底下 先確保到持平唔會太偏頗

出高美斯 可能包到

其實加利仔同力查呢個組合好有火花
大家有 bias得黎present得好中立好professional, 仲要幾有娛樂性

第一球唔係唔集中
佢都好快跟左落底
但又係衰高章唔出腳, 太輕易比人出波

第二球就真係唔集中

唔好一失分講呢d”如果出邊個邊個就唔會輸”既Theory la

咁都係建基於 佢講出邊個都冇用

因為莊家要佢地輸 成場波假到

南美聰尋日歡呼tim啦 CLS
唔係外國評述個隻拉長嗌球員名之後講what a goal...
而係入完第3粒，係到yahoo...

隊波踢到成隊阿狗咁 唉屌！

出懦夫輸就好大機會輸

條友成日j自己有份出去好威威架
心諗以為得佢有份去

究竟一個s級能力既球員踢出b級表現抵屌啲定一個c級球員踢出c級表現抵屌啲

其實最應該blame既係高普 點解唔出馬貼要出l6
定馬貼其實都傷咗

阿狗有冇試過xg 得0.2
今場可能廢撚過阿狗

ON9

發而覺得要諗點樣化解人地針對你老虎
一係叫多個去夾Feeney 一係就換馬迪入黎幫老虎執屎

希望今場過後高普唔好諗戰術應對人地針對懦夫
因為最佳做法係唔好出佢

其實雲迪克好難估到個波彈地會過頭 反應係慢左半秒 但唔關集中事 老虎完全冇跳先係大問題

班馬撚真係痴撚線
瘋狂ff利迷為冇左不敗勁傷心，嬲到震
又因為破唔到雲加不敗紀錄係咁衝出黎打J
好似前記得左佢地早幾日歐霸d事咁

我嬲係嬲，不過係嬲踢到成pat屎咁
平心而論， 唔係武漢肺炎既話要奪冠真係好大機會，都冇咩傷心

不敗冇左咪冇左，始終英超咁大競爭，真係好難，
雲加當年好撚勁又係真，
但都係十幾年前既事，
J咁耐歷史有咩好意思，咪同之前成日比人笑既利迷一樣

真係唔明，而且有d覺得佢地心理唔平衡，有d可憐

係滴一下地先頂走 咁樣放守就死啦

冇不敗真係冇乜野，預左比鏝城破
真係嬲老虎同taa成條中場都踢到舊屎咁

用賀化都好過用老虎撚
乜撚野最佳第四中堅

佢地唔用利狗做遮醜布咪日日係狗竇格劍迷達反達迷愛反愛扮有錢人

我寧願要三冠都好過不敗

講經咩雲加
踢咁耐都未拎到歐聯
高普都入過2次決賽同拎埋啦
最好笑係果陣阿狗屌到佢仆街死全家咁要佢走
而家要靠佢個金盃黎刷下存在感
岩架啦而家咁撚廢咪丁下歷史囉

邊爐起碼標波好過老虎

覆你又話人嬲
唔覆你又問利狗死晒去邊
老婆狗弱智真係唔係浪得虛名
係喇係喇睇住阿狗成pat屎咁好撚嬲呀，繼續j10幾年前阿狗不敗+歐霸32強出局啦

原來係你

但都生過正選3件+力子

有利子話我無追擊老虎之後
佢又出返黎搞尻我利
所以我會定期出返黎屌老虎

老母唔算好差啦尤其要佢拉咁後好難有咩大作為

利申 新利
但其實我都覺得贏到英超OK，紀錄呢家野是旦啦

好多時紀錄都需要好多好多運

呢d冇得blame
訓練時候咩狀況我地知條春
只能夠講尋晚全隊都輕敵

咪係，講真我利都好尊重雲加，
利同阿又係冇乜資源，不過雲加係冇資源下，
做到咁多好成績，而且臨走幾年前做到咁既成績真係算好好

馬撚本身歐霸都柒左就有自知之名就應該唔出聲揾隆捐
衝出黎柒之餘如果之前係屌過雲加既更加無恥

算啦，隊波而加柒到咁，係心理有d唔平衡，痴痴地線架喇同情佢地
當年垃圾利學神時期我都痴痴地

知佢做緊乜 就唔會係廢到咁
除咗身體質素 都唔知邊忽係職業球員

學神走左身體好左

自從1分搶左佢地前四就懷恨在心到依家

因為個年開始衰到依家 前四都未入過

劇本：西到季尾 星散

其實好開心,終於知道冇攻中既嚴重性

崩盤鳥

雲加咁樣離開阿真係好令人心酸

有攻中再加兩隻工兵一定好撚屈
邊爐 神軒 加埋cantwell 都夠了

以前係高登明明仲可以互含失敗者聯盟

好mean

係咪話自己飛去英國睇波就好巴閉? 啲人係咪冇試過中學遊學團?

其實對阿隊波唔反感
但係係兩登啲阿狗特別on9

屌

班人一日到黑只係識講利迷好嬲好嬲

其實不嬲都冇互含 阿狗始終都係串過馬撚

有人話利子每次輸波都搵條友屌
但老虎唔適用
個個見到佢正選已經屌緊 同埋都知佢會比人弱點攻擊之後失波
反老虎係唔存在出氣同一場論
咪撚再講成隊都差剩係針對佢
因為出撚親佢都已經知會點樣失波

現實阿friend係灰到好少提隊波唔好講話串其他球迷

以前啱啱上高登 班阿狗已經係咁
仲記得有隻aa狗 on9到block咗

其實有眼見,成日鳩傳冇組織,有時睇到好明顯兩閘係冇OPTION揀黎交除左回傳,兩邊去唔到就傳返比後防再LOOP過,係人都識守,前面3個就成日企定定唔走位拉空
你有隻勁攻中係中間搞下野都好,最衰都係GAY達要用佢就傷

老虎聽落咁撚威猛係邊個球員黎？
我係知利陣中有個懦夫

迪比先係真老虎 尊重迪比 咪再叫L6做老虎！

唔好信 假撚到咁

你知我知小球迷知甸尼知
係得高普唔知

要求唔高,買一個有小白7成能力既球員就夠
痴線噚日條中場好似消失左咁,波又控唔定

新利子
佢加盟到依家都係咁

張仔有幾下彈彈波衝到去禁區頂既
但一場得一兩次
其實時間都鳩到傻
反而lalala出黎幾好
唔好走啦好嗎

小白7成=搵而家既小白

老虎係成條防線既毒瘤

你知我知 單眼佬都知

尋晚啦子出黎表現幾好 有冇利子覺

Me

佢敢用個波,可能正選出佢好過張仔

喂

準備懦式輪迴
大勇>one of the best宣言>派膠>低迷>熄ig>特訓>回勇>再派膠……

懦夫應該會賣了

Klopp 容忍人有個限度，卡膠屌魔如事

當其他隊友好謙虛既時候 佢自己好撚有自信 但每次出事就唔會出黎承擔責任
咁樣既人學人玩團體運動

成隊打到pat屎咁
唔覺得呢次輸波會打醒佢地
只會冇左個勢

尋晚vvd應該係加盟以來最差一場
hea住迫波，追波 …………

喂呀衰人！

班球員掛住拍廣告

比少少支持懦夫得唔得

G持佢轉會

吱持佢唔收錢做水貨玩具

睇一次笑一次

比清講多啲啦

支持佢都要佢肯改善先得架 屌咗咁多年 唔好話我聽利記既訓練團睇唔到啦 盲既都睇到佢唔適合踢波啦

支持黎緊十場出佢多D
等歐洲各大球會睇辦

然後睇完冇人買

more

其實失望一定會 但我真係無乜感覺話好嬲咁

以前有時真係嬲到想打爆個mon

點解淨係屌老虎？
Ox咪一樣係廢
中場最簡單控波傳波都做唔好 成日以為自己君子要開君子炮

收皮啦 如果唔係佢比自己老婆廢中屌 我諗佢u21都冇機會出

都係個句 ox L6賣啦屌

Ox打後備冇乜問題，但屌虎唔得

今晚
一哥打獌
熱打狼
撞晒時間

呢家場場正選啦屌 交腳波都交唔到 波底連宗師 e67都好過佢

比d同理心啦 由佢地互含啦
佢地唔幻想呢d仲有咩可以講
聯賽就第10 歐霸又出局 人又無錢買
無謂逼到班阿狗自殺啦

推波推到甩哂腳
First touch彈到幾米外

呢位叫人斷腳既賤種又出尼吠啦？

如果佢同lomo合體就可能勁

2月29號輸波 都叫破左紀錄

跟本ox波底係差 差都唔緊要仲要死打中場 控邊就閪面 屌我落場踢都好過佢啦屌 唯一對利供獻就係佢老婆

依家只關心利/鏝既比賽
快d搞掂埋個幾場好嗎

賤種垃圾

屌你老婆啦 ox唔斷腳死廢中都一定攬佢正選
唔係話想屌佢 但廢中就係咁撚文塞

10點半德甲仲有rb vs 利華

我老婆叫你除褲呀垃圾

利申佢都係利 最憎叫人斷腳既賤種

我一開始反ox 唔鐘意佢黎 到佢依家都用表現說服到我佢起碼夠班踢 係有時狀態差

但老虎唔同 佢狀態好穩定 係穩定地廢呀 仲有藉口留係隊頂級球隊？

左眼+右眼+C眼先夠睇

屌係佢黎

你老婆好撚好屌呀
老虎咁廢會唔會叫佢斷腳？
屌摩以前有幾多人叫佢斷腳？
Model決賽之後幾多人叫佢斷又？

ching 中肯

ox間唔時都有一兩場好波

懦夫真係一直都咁垃圾

講真一個球員踢得幾差都唔應該話人斷腳
更何況係自己隊嘅人

反而懦夫仲未有人咒過佢

最可惜真係季初懦夫走唔到

一兩腳好波定一兩場？
跟本ox就係得遠射比其他人好
其他跟本連u21都不如

里昂個中場啦

唔好買降班料啦 唔係次次都咁準架

痴撚線
想人斷腳都夠衰
仲要自己撐果隊嘅球員

佢班撚樣輸波當食生菜啦

廢撚到對奧林比亞高斯都可以出局

因為佢地隊波有兩個懦夫

覺得ox能力係有但隊波踢法唔同左，初黎個陣仲係快打反擊，佢中場一拎波向前衝拉到人去mark佢分兩邊或者遠射真心幾勁，宜家好多時對手都縮哂係後面，佢打中場中又唔太識補位防守係有啲進退失據

諗起

收皮啦褲都未除毛都未生學人屌西

其他人做過你就唔賤種啦咩垃撚圾

宜家個踢法算唔算中場殺手

keita, ox , lomo 先後成為屌靶

係得神軒駕馭到

唔好同條斷腳盲反講道理啦
張仔一入波佢又塞番入老母個西，宜家輸波先可以出尼吠

根本呢度冇一個明點解要想ox斷
成日屌我想自己隊人斷
問心
死廢中一日ox唔斷腳 都一定會死出佢正選
佢忟塞左咁多年唔係冇人知
想ox冇得出 一定得佢斷腳先有機會
唔好比我睇死 L6好快又正選廢中又比機會佢證明自己

Cls

我去anfield多撚過你去叫雞啦屌 屌我賤種係老婆咪係囉

哥哥係有精神壓力過大

我叫你賤種垃圾都係想表達你人格好過賤種垃圾都不如既黑警 一定係咁

驚佢jump

哥哥張國榮係咪利版老婆狗

成班新利都係勝利球迷 呢一兩年先睇利就以為自己loyalty fans 冇咩事我番去搵kayb肥賓算

我係黑驚一定一早掟埋你成家落樓

屌你下面個comment真心似
老屎忽到

明明係利版帶棗兒
都係叫張仔斷腳

惟一分別係帶棗兒係李城迷

順帶一提佢講完比李城迷插到仆街
咒自己愛隊以外既人傷都會比人插架啦，除左拉莫狗

連登真係好多精神病患者

遲下又會有幾條友出黎話
依到盲反老虎 成隊差剩係入佢數好肉酸
係到擺個眾人皆醉既姿態出黎真係好噁心

所以我話你人格無黑警咁衰，我有講錯咩賤種

哥哥係咪精壇個d痴線佬，d言論好似

反懦= ng sick ball

就算係獌狗
唔係靴狗個level
都唔會無啦啦咒斷腳啦
條撚樣仲要咒個咁努力付出自己嘅球員

抵比人笑YMCA

利post越黎越多痴線佬
仲要覺得自己好有優越感

老虎model 屌摩咁撚努力 你地咪又係屌到走

斷腳狗想佢斷腳，插眼狗想佢盲

其餘果啲都係踢波je，踢得幾廢都唔應該斷腳

係精壇就連老虎個袋底都奶到乾乾淨淨啦屌
有補上精壇架你

我都覺得假
睇左成場特別上半場
個心態睇得出係完全唔想贏咁

真係冇上，因為個邊d人個個都好似你咁

精壇班人點會咒斷腳
成隊幾廢都要幫佢地打飛機先係精壇利子

痴撚線公司

其實唔止尋晚嗰場係咁

呢句真

跟住話佢地盲撐老虎又話唔係
同啲藍絲廢老話自己唔係撐政府一撚樣

原來今季出lovren
好似冇試過cs

拿你話啲中堅傷鳩晒 焗住出懦夫無咁嬲
bench既馬貼： am I a joke to you?

咒人斷腳同屌球員係同一個level

其實佢狀態可能真係同屌虎差唔多

高普可能畀老虎出夠場數有牌攞

希望俾莊威脅埋呢場之後踢返要有既波

差唔多都出馬貼啦屌
你會俾機會個之前踢得超好既，定未傷已經炸彈既﹖

老實講
如果尋晚係出 vdb派膠 , 交下學費都無咁嬲
懦夫踢咗咁多年 到今時今日仲要交學費真係接受唔到

用hoever

其實平時應有嘅波咪就係瘋狂執到 second ball囉

我Ok呀 至少一定無宜家咁嬲

斷腳就唔洗
希望老虎同張狗自己識醒少少執包袱走

係 琴晚都有 但成隊波好似踢唔起

原來matip 今季高波咁屈

Aerial battles won41
Aerial battles lost5

gomez同懦夫都係2:1咁

希望whoever 仲有得高多3，4 cm

依個高位防線既踢法
對傳統中鋒最好用matip vvd
gomez對快既就好啲 但matip都好少比人爆 因為通常食到個位
所以之前對家用對老虎個踢法對馬貼都係無甜頭
好記得一開頭反虎仲有迷虎話馬貼廢過佢

鳩美斯制空係差啲 不過有其他強項搭救

Gomez速度真係好撚快
靠呢樣彌補左好多失誤

其實祖記都試過拎金盃
不過香港球迷只係記得雲加

matip 識調整自己踢法去應對人地

但懦夫永遠想硬碰硬同係唔係都標波咁
可能本身自己條件不足, 佢想變都變唔到

Matip100%狀態就好屈機
但佢只要狀態差少少都可以好致命
虎唔講了

又未去到致命既不過佢有時都會犯錯
利申迷貼

我都好like matip
佢好多都係unsung hero

咁講啦
所有中堅都會有犯錯 vvd都有
但老虎係出親都爆同爆親都令球隊直接失波輸波
真係唔明仲可以點幫佢講說話

佢值得更多人愛，季初穩過VVD，真心

好癲 成街啲女都叻勁

今年VVD比高美欺同馬貼Carry

唔知點講
全部中場話好廢又唔係，真心覺得兩場(馬體 屈仔)都係比人戰術壓制多啲，琴晚個場除左屌後防多失誤，其實可以討論下高普戰術有時係咪可以靈活啲，之前打開個套逼搶其實間唔時可以拎出黎用下唔係一定要半場陣地燒味

VVD大部分時間都做好佢本份既
但高美斯同馬貼都幫過佢好多次

成日想知高美斯搭馬貼可以踢成點

其實真係諗唔明點解出懦夫
本身taa已經要人幫 神軒又冇得出
見到佢補taa位 仲要亂鳩標波cls

熱到咁對腳實出哂汗好撚臭

神軒無得出已經大打折扣，仲要出多個負累

不過成隊都唔知做乜，連ab都有少少犯錯

原汁原味

IG見到

收撚皮啦你
你唔妥佢可以叫佢扯
點會望自己友傷 仲要斷腳
一派胡言當大條道理 成個黑警咁撚樣
過主啦

想睇多幾次matip 搭 lovren

真
我諗我屌得老虎夠勁
我都無講過要佢斷腳

痛苦回憶 嗰時vvd未嚟 matip已經係寶
matip局住變炸彈

浪費
熱褲配美腿先係王道

Matip第一季好sharp
可惜第二季傷太多
第三季下半季入到歐冠決賽佢功勞好大

見到都覺得爆到仆街

三粒炸彈
Killer queen
Bite the dust

有冇人覺得我地17-18嗰季揸住咁嘅陣捱到有vvd一月黎都仲有前四決賽算係奇蹟

老虎要， ox 唔使掛

根本老虎屌摩係絕對可以拖低隊友level
我記得有場 佢係r26果邊 搞到上半場r26都踢到亂曬 下半場高普睇到之後叫vvd同佢換位 之後到taa果邊救心

Ox係幾飄忽，有時態好係幾勁，但整體感覺都好似傷未好咁

要成為豪門既話一定要
條中場唔執下唔得
太廢

自爆孖寶

後備佢絕對夠料坐啦 但懦夫連後備都配唔上

上次佢仲撻自己個朵出黎話鬧佢果個人唔夠佢係利POST既年資長
心諗咁都有得扮大袋

唔知以為阿狗奪冠，搶口到

屌走爺爺跟住宜家攞爺爺打J

都費鳩事講道理 直接屌佢老母算

做利迷 最慘係要面對其他球迷串之外 仲要面對精壇嘅柒「隊友」

Klopp: 'If you lose, try to do it in the right manner and do it like a man'

Jurgen Klopp admits Watford did what they wanted against Liverpool.

The Reds 'were not good enough'.

The good thing about the Liverpool players is that they didn't play dirty despite losing for the first time in the PL this season.

唔好咁講 隊隊波都有啲7球迷
你估現實啲阿迷會想同班馬撚為伍咩屌

望住班馬撚，我都唔想認細個愛隊係阿仙奴

講真好似MODEL屌犘懦夫依D最多咪叫佢走,心諗咒人斷腳同大陸下下出收下腳果班友有咩分別

阿迷係英國都分派別啦
你睇下幾多人反aftv

但AFTV好睇wow

噚晚人地守兩邊守得好好,跟住我地中路本身就垃圾,人地唔洗點理就完封我地D進攻

我集集追
利輸左暴龍哥應該好開心

但英國好多阿迷覺得aftv靠球隊賺錢又嘩眾取寵
而事實上好多aftv既followers都唔係阿迷

講年資
好心啦

如果有暴龍哥質素既人整LFCFTV我會想睇
暴龍哥加個矮仔好好笑

話時話 爆佢 傷成點

加埋gk
四粒炸彈，想像唔到matip的痛苦

唯一一球劏穿就要靠VVD壓上黎比直線

利都有REDMEN TV架
不過個主持冇阿個黑鬼robbie講野咁叻
又冇乜星級球迷好似暴龍哥，dt呢d做到全球知名
最重要既係，利物浦人d口音真係好難聽

因為縱觀歐洲五大聯賽史，僅有三支隊伍完成了賽季不敗這一壯舉。其中兩中來住意甲，一支來自英超，他們分別是1991-92賽季的AC米蘭隊和2011-12賽季的尤文圖斯，以及2003-04賽季的阿森納。
在1991-92賽季意大利甲級聯賽中，AC米蘭隊以荷蘭三劍客里傑卡爾德,巴斯騰,古利特為核心，最終取得了22勝12平的不敗戰績成功奪冠，這也是五大聯賽中首支完成不敗戰線奪冠的球隊。

JELLY勁BAM埋去睇到叫出黎,可惜唔入
不過依球好似係全場唯一一球近磅既波

力架睇少我地asian

果時係0:0定輸緊1球？

祖記係意甲沒落年代拎不敗真係冇乜人注視
當年ac盛世拎不敗屈機好多

啦近磅好多
啫喱果球無諗過佢射 其實望中間比入去仲好

班忤逆仔當日拉banner趕雲加走依加就拎返佢出黎串其他隊

0:0

好似係輸緊

唔洗當年啦
早排先講緊電叻最後幾季前4都保唔到
仲話早D走可以請到高普呀MA
加下J歷史又搵番老人家出黎擋箭
班馬撚仲真係好撚柒

佢地憑咩覺得早啲走高普就會去阿
又憑咩覺得阿狗咁既賤種高層幫到高普

雖然話F$G，但砌草地砌訓練場搞青訓果啲阿記做到咩

要bin其實搵愛蛇不敗果期bin都得啦
對雲幾難聽既野都有
不過咁講啦 好多阿狗都迷雲既 又唔好講到全部反雲咁 不過果陣連登反雲反到幾難聽既野都見過 好嘔心

輸左3球個個都潛晒水
個post得勁慢

就黎都1001啦

可能我表達得唔好
我意思係有時隊波可以draw back番少少引番對面出黎，現有人腳真係對面塞11個係3閘線後我地就碌柒咁企左係度，屈仔要護級未必唔會試下攻，咁我地可以比對手控球打番下高普岩岩黎個套逼搶趁對手未塞滿人企穩陣容打快攻，唔好咁沉迷於禁住半場往死裡斬

高普另一個選擇係獌狗
阿狗憑咩爭

阿迷不如專心啲傾下財經算啦 唔好搞咁多野啦

改下歌咪好

懦夫

不過琴日都一次將啲隱憂爆哂出黎
完全全技術性擊倒
代表我地呢季既戰術已經開始比人睇穿
廢中再唔改下真係可能崩盤

屌你多狗到

阿狗真係好撚肉酸
之前個個想老野死，依家搬返出黎吹奏

屌你老母死阿狗
仲有塊遮醜布好似拎第一咁

之前屌爺爺話佢早d走就可以請到高普
而家就話高普唔夠勁
狗黎

有無手足覺得 如果琴晚正選係9美欺
都未必贏到 但起碼唔洗輸先

我覺得成班都踢垃圾 最多輸少兩球

出高美斯 有機會唔使輸
不過首循環打屈福特 已經比對面屌打

唔會
你依家唔係輸0-1係0-3
再講成班波冇神冇氣，屈仔又意志堅定
唔會因為換左條友說變0-0

鹹濕仔羅富雄(Lo Fu Hung、Tomio Lo)喺日本山梨縣温泉旅館偷拍女湯沐浴同女更衣室

死痴漢

咁出高美斯第1同第3球可能唔會發生
一下跳都唔跳 一下鳩HEAD完TAA再送禮

接受一個事實啦
尋晚輸係輕敵散漫既問題
只係懦夫令到過程再肉酸d

今季班友上半場成日懶懶閒
下半場發力夠贏
歇完冬已經爆哂個問題
再上場對西咸已經要輸

遲d高美斯出返黎犯錯失波
呢度既人又會話如果出Matip就唔會輸

利申：懦夫hater
但尋晚輸波絕對唔係individual problem

再上場對西咸已經係喇
不過又-6成功
今季其實好多場係咁
場場諗住下場會改
但乜柒都冇變

睇vvd漫不經心咁真係睇到炆
好明顯係輕敵
不嬲懦夫都係俾佢帶住先會踢得好
依家連佢都咁hea, 懦夫咪爆到七彩囉

seed please

我覺得前面唔可以場場擺死9 10 11 多啲人換前面三個位先有多啲唔同進攻套路

但而家都要硬食 9 10 11
根本無人換

收皮啦 又上季歐聯亞軍今年講奪冠？
你咁鳩屎7咪又係講到大條道理咁 成個死黑驚咁
過主啦

咩撚野上季歐聯亞軍呀柒頭皮
出去搵熱刺post啦

墮到落肚池

唔通你想睇呀正果啲？

人7冇幾可
7到你咁就真係好好笑
廢時up圖bin你c

J開阿伯

第一球最少可以避免

其實睇好多偷拍片，冇波/冇腰/冇蘿/有肚腩/墮lin起碼中一樣咁滯

Vvd再拍埋啲 就閂到

根本就係 邊有咁多完美既人

隨便
我都好想知你點bin我